問題疫苗原來中国政府已經知咗成年

中國特色

唔打依批疫苗即係反共

香港知左好多年啦

蚹蛤蟈蜻

愛國疫苗

當年毒奶粉都一早知
為左北京奧運攞威先唔比爆出黎

講出黎, 背後得罪乜乜官就大獲
梗係唔講

當年負責奶粉嗰個官
先咗職
依家負責疫苗

佢係Sun Xianze 孙咸泽

其實背後係咪有咩agenda
陰謀論啲講句
係咪想控制人口之餘又貪下錢

貪錢就貪錢
控制人口就控制人口
兩回事黎,千祈唔好混淆

早幾年香港賣行哂疫苗廣告

而家風聲緊 廣告影都無

唔知散哂D貨未呢 以香港咁撚愛國 又唔知今次有冇奶嘢喇

中國人利益輸送竟然連疫苗呢啲玩出人命嘅嘢都要貪到盡
無奈中國人嘅生命實在太無價值

冇槍冇炮，怕你人民作亂???

原因
兩件事唔可以同時進行?

推上蘋果

同一個官, 同一樣既處事手法